# Corrección		
	Tag o commit corregido:	lab-1
		
## Entrega		100,00%
	Tag correcto	100,00%
	En tiempo	100,00%
## Funcionalidad		85,00%
	La aplicación arranca y funciona	100,00%
	Pasa todos los tests base	00,00%
	Pasa todos los tests con errores	00,00%
	Los objetos están disponibles después de apagar el servidor	100,00%
	Si se eliminan objetos, se borran de los archivos json	100,00%
		
## Modularización y diseño		100,00%
	(Herencia) Clases User / Consumer / Provider	100,00%
	Métodos de objets (filter, index, find, all, exists) correctos y respetan encapsulamiento	100,00%
	Clases Order / Item. Location es opcional	100,00%
	(Encapsulamiento) Funciones para agregar items, calcular el costo y cambiar el estado en Order.	100,00%
	(Herencia) Funciones validate_hash en todos los objetos	100,00%
	Modelos guardados en json distintos	100,00%
## Calidad de código		88,00%
	sin estructuras redundantes	100,00%
	Líneas de más de 80 caracteres	90,00%
	Indentación	100,00%
	No subieron archivos json (además del locations.json)	50,00%
	Respetaron la estructura de directorios original	100,00%
	Modelos implementados en archivos separados	100,00%

## Uso de git		100,00%
	Commits frecuentes	100,00%
	Nombres de commits significativos	100,00%
	Commits de ambos integrantes	100,00%
## Opcionales		
	Puntos estrella	100%
		
# Nota Final		10,408
		
		
# Comentarios		
- Tendrían que haber hecho el merge con los tests!
- No proveyeron locations para revisar (en su caso como usaban bases de datos deberían haber proveído algo)
- Muy buen trabajo		
